雪莉緊身背心跑出粉紅「點點」 胸型被看光登熱搜！

南韓女星雪莉（Sulli）拋開偶像女團包袱之後，頻頻在個人IG公布私下豪放的一面，例如經常沒穿內衣，雙峰激凸也毫不在意，才說自己討厭被「視線強姦」，但她今（22）早在公布一段影片，穿粉紅緊身背心依舊露出形狀明顯的點點，讓她立馬登上韓網熱搜第一！

▲雪莉粉紅緊身背心跑出「點點」登熱搜。（圖／翻攝自雪莉IG）

雪莉公布一小段影片，她穿著粉紅背心走在街頭，顧著照料髮型，留言寫下「是在哪呢？」，不過眼尖的網友不得不注意，貼身背心下又沒穿內衣的她，已露出雙峰形狀，連點點都超級明顯。

老早就讓大家知道她不喜歡穿內衣，雪莉日前也曾經在IG直播中不時摸著沒穿胸罩的上圍，被網友問道：「能夠堂堂正正No Bra（沒穿內衣）的理由是什麼？」已經喝醉的她，看著問題後皺眉頭，直視著畫面說：「這是擔心我嗎？不擔心我也行的，我沒關係，而且更討厭那些視線強姦的人。」

▲雪莉曾喝醉酒直播回應沒穿內衣的問題。（圖／翻攝自IG）

雖然才說完討厭視線強姦，但亞洲人恐怕無法這麼容易接受女生沒穿內衣在外面趴趴走，放飛自我的雪莉一公開影像，又登上今日韓網熱搜，有人認為雪莉沒什麼不對，「要怎麼做都是她的身體、她的自由」，但也有粉絲擔心她的行為遭到批評，「這種挑戰眾人價值觀的事情，希望還是少做為妙。」

癲雞一隻

好想舐佢乳頭喔....
想好似d baby咁比佢抱住 然後我吸她的奶....

冇乜特別，外國大把

食大麻夠外國大把啦==

#freethenipple

bam

死淫雞

乜突點犯法嗎？你夠膽咪去強國，一個突點、一個食大麻囉，睇下拉邊個去打靶

好心啦 貼粒假lin就係到扯曬旗

講緊個普遍性
你UP乜撚野犯法唔犯法
我提都冇提犯法WO DIU

哦⋯⋯印度大把人食屎添啦

好啦好啦唔為難你..

個比喻九唔搭八，無啦啦講乜鬼食大麻

無啦啦講咩外國😂
潛啦7頭我已經放過你

lm

笑撚死
我己經放過你

啲女飛釘

韓國好少見

但外國好常見

所以見到都唔太出奇

而且香港更加少見

個邏輯係咁

你隊草隊多咗？

你講乜7野
韓國好少見
外國好常見
咁雪梨係韓國飛釘咪特別囉
上新聞囉

我夠知外國大把啦 咁佢係外國飛釘咩?
樓主咪覆你 外國夠大把人食大麻
要睇下係邊到做果件事 會有唔同結果呀 明唔明呀
你又叫人番強國食
自相矛盾

個問題你自己都答左
佢係韓國飛釘=少見 =上新聞
咪等於你講 係強國 食大麻 比人捉去打靶

佢套電影咩都睇比人哂啦

1999

你組織下自己講咩先啦 ，連人地個例子都唔明
你對撚左草呀?
人地同你講韓國 你條on9就講外國大把
好啦樓主同你講外國夠其他野經常有人做啦
你又走撚左去講強國 講犯法打靶
你知唔知你自己講緊乜撚野呀

唔明點解SM會同佢續約

大家留返幾分尊重比呢種女
唔係既第日佢比人批鬥到收皮
大家冇野睇就互含都冇味

真係大波果d唔會突點
冇波對波型好尖又墮既女就會自暴自棄

比班老闆成日打針hi傻左

佢都叫冇波？！

佢先醒呀 扮傻扮癲。 等班有錢佬驚 ,轉目標搵d 性感 清純女團，都唔會搞fk 得妹 。 如果好似以前既雪梨 ，人氣又無咁勁 無歌無綜藝 無收入， 實要接好多客

露點戲都已經拍埋啦

唔識就收埋啦

我屌呀
我唔介意
幫晒你地頂
我實在太偉大啦

係地鐵都見過幾次啦
不過係大媽

邊套

支持
佢唔飛釘邊有得j

一早露左點啦

g

雖然有少少露骨 但係都同意..